有冇巴打仲未瞓著??

可能琴日訓耐左
去到依家仲係好精神

成日一放工返屋企瞓
1，2點醒咗又瞓唔返

啱啱先收工翻到屋企

諗緊起身做野定逼自己瞓好

失眠
好想訓

hi

放工搭緊車返企訓

7點要起身番工 仲未訓得著

係墾丁睇日出

同我一樣

習慣咗夜訓，生理時鐘亂鬼哂

M痛訓唔到

我都係